# Банкомат
Реализован класс банкомат. Методом `put` можно положить купюры в банкомат.
Методом `get` банкомат выдаст нужную сумму максимальными купюрами.
Если денег в банкомате недостаточно, последний об этом сообщит.
